【華為危機】9.15晶片斷供大限！任正非激勵員工：沒退路就是勝利之路

自煮燃發啦你

死亡就是永生之路

中國人就係咁
明明輸到仆街都總係要講到自己贏緊

含淚行勝利道

勝利之道示意圖

員工：有糧出就皇道

黃泉路

苦難行軍

唔覺唔覺就到, 幾快

係啦 擺幾圍慶祝下啦 乾杯！

又贏

岩既,重新投胎都算係贏硬既

精神勝利法

其實得個老野無退路姐，華為職員較定腳跳槽啦

有工返就得，其他既會體量

Tsm

打機 short 撚左上腦

仲有Tiktok都好似係15日當日一係比美國公司收購
一係就執包袱走

任正非係唔係任劍揮啲fd

背水一戰 係歷史上係輸多贏小